新五毛論調: 歷史上只有因民不聊生而出現革命, 未曾見過自稱革命而搞到民不聊生

好撚多廢老長輩group瘋狂send緊

革命搞到民不聊生
民不聊生搞到要革命
所以最後點都係要革命了

望下樓價, 算唔算民不聊生

佢哋係唔係想講政府搞到民不聊生

文革呢?

講得啱

即係 係唔係都要革命

買唔到樓呀屌你老母

文化大革命

文化大革命？

嘗試別說革命，試試說十年浩劫

斷句要好少少，咁就凸清楚冇得抵瀨

秒ko

共產革命

要打呢張文宣
大家一定要諗返個口號
強調返依家就係民不聊生既結果

講得啱，而家都係民不聊生引致革命。
低級5毛諗清楚先衝出來柒

依加未就係呢不聊生 所以班後生未革命

咁宜家去到邊個位？

有咩錯...依家咪民不聊生...做咩話人五毛

佢地話我地自稱搞革命搞到民不聊生

阻佢地翻工就民不聊生徳政黎喎有假放

共產黨最鍾意倒果為因

點解我一睇，直覺係幫緊我地
我地咪就係民不聊生所以搞示威

樓價 工時 周街水貨客 服務產品單一冇娛樂